{
  "left": {
    "Reduce Cost": "降低成本",
    "Reduce Delivery Cycle Time": "缩短交期",
    "Improve Quality": "提升质量",
    "Real-Time Production Visibility": "实时生产数据可视化",
    "Machine Visibility": "设备可视化",
    "Downtime Causes": "停机原因",
    "Machine/Line OEE": "设备/线体OEE综合效率",
    "Performance Yield": "生产绩效<br/>生产产出",
    "Reduce WIP": "减少在制品",
    "WIP Material Management": "在制品物料管理",
    "Dispatch List": "准时化生产物料递送",
    "Bill of Material Management": "减少库存成本",
    "Reduce Warranty Costs": "减少维护保养费用",
    "Product Record-Management": "产品记录管理",
    "Genealogy": "谱系化产品<br />统计过程控制<br />报表及分析",
    "Tighter Control on Quality": "更加严格的质量控制",
    "Quality Management": "质量管控",
    "Document Management": "文档管理",
    "Labor Tracking": "人工及工时追踪",
    "Certification Process": "认证流程管理",
    "Approval Process": "审批流程管理",
    "Produce Products Faster": "加速产品生产",
    "Routing Management": "工艺路线管理",
    "Work Order Execution": "生产工单执行与管理",
    "Manufacturing Instructions": "生产指导书",
    "ERP Integration for Order-Information": "与ERP系统(企业资源计划)集成工单信息",
    "Steamline Supply Chain": "精简优化供应链",
    "Supplier Collaboration": "供应链及物流协作",
    "Outsource Operations-Management": "外包运营管理",
    "Certificates of Analysis": ""
  },
  "outcomes": {
    "End to End Integration of Business Process and System": "端到端的全面业务/系统流程整合",
    "Big Data Driven Digital and Intelligent Plant": "大数据驱动的数字化/智能化工厂",
    "Quickly Improves Productivity by Continuous Improvement": "持续优化推动产能快速提升"
  },
  "helps": {
    "Real Time Data Acquisition & System Integration": "实时数据获取&系统集成",
    "Intelligent Awareness": "智能感知",
    "Full Process Visibility": "全流程可视化",
    "Device Integration": "设备集成",
    "System Integration": "系统集成",
    "Real Time Tags": "实时位号",
    "Communication Time": "响应时间",
    "Error-Proofing (Poke Yoke)": "防呆防错",
    "Order Management & Execution": "订单管理&执行",
    "Sequence & Hold Management": "生产排序",
    "Route Management": "路由控制",
    "Broadcast Management": "广播管理",
    "Material Management(Kanban)": "物料拉动",
    "Genealogy & Traceability": "谱系追踪",
    "KPIs & Performance Mgmt": "关键指标和性能管理",
    "Maintenance Management": "维护管理",
    "Root Cause Analytics": "原因分析",
    "Energy Management": "能耗管理",
    "Waste Management": "废料管理",
    "Andon Alert Dashboards": "Andon电子看板",
    "Energy Management System": "能源管理系统",
    "PMC Live Screens": "PMC实时监控",
    "Bottleneck Analysis": "瓶颈分析",
    "Key KPIs": "关键KPIs(关键指标)",
    "Non Conformance Management": "不合规管理",
    "Business Intelligence Reports": "商业智能报告",
    "Production Reports": "生产报表",
    "Availability Reports": "可用性报告",
    "Performance Reports": "性能报告",
    "Quality Reports": "质量报告"
  },
  "swiper": {
    "Plant Owner": "厂长",
    "Supervisor": "总监",
    "Engineer": "工程师"
  }
}
